---
title: About me
subtitle: Donc.
comments: false
---

My name is Pipeignoir.

- On soupçonne Philip Seymour Hoffman de s'être réincarné dans le Dr Didier Raoult.
- On a pas totalement envie de lui faire confiance
- C'est intéressant ce qu'il raconte

Nous sommes embarqués.

### Toute l'histoire

On va demander à Anna. Ou Mathilde. Et [en attendant](https://www.youtube.com/watch?v=z4sSgN6Auhw&feature=share).
